呼籲各位立即停止使用綠卡搭地鐵

呢幾日我最少都見到三條友出咗事
你哋成日話跑走
咁撚多畜生喺度點樣走
仲有遇到狗嘅話隨時屈你盜竊罪 依家個風險增加左應該暫時停止一下先

正經po又冇人理

唔搭鐵

屌我嗰日趕時間用學生八達通都畀人截 根本啲查飛狗宜家隨機性咁截啲後生

係呀我黑色口罩嗰日即刻俾人搞
成班都痴撚線

迫住要搭既多睇交通channel做好準備
另外大家勤力啲報上channel交流下資訊

罷搭好耐

冇理由見到成堆制服都...

介紹返，依加好多新電話都可以入張8達通入去，綠卡都可以，咁樣一黎，狗唔會再搵到你張綠卡實體卡，2黎，佢要捉你，你都可以拎返張成人出黎話你已經拍左，但你部機無反應

咁如果見到啲狗鐵職員係入閘位，大家當然唔好入閘啦
咪轉個位
到出閘又發現有狗鐵職員，你咪拎住張成人卡去櫃面，同佢講你出唔到閘，佢就會問你，係邊入閘，你咪事9旦講係上一個站上車，最多咪扣你幾蚊

所以大家唔好急，就一定有計架啦

最後想講 人冇事先可以做世界冠軍
一次半次畀番正價唔係叫妥協
Be water, fuck mtr.

大佬...見咁撚疊馬都照出?

咪搭黨鐵啦

買特惠飛會唔會好d

推

幾個多人嘅站日日都有便衣企定定睇住
唔係唔用得，不過要醒目

停咩用根本用得就要好小心，見到出面成堆黃都照嘟不如直接俾500佢啦你話多咗便衣埋伏就話啫

成隊兵等咬人仲要引戰就真係，be water啦手足

FPP

唔完美，可接受，要改善

根本都係果句，信者戇鳩

跳得閘用廢老卡都唔睇環境架咩
唔會話抵死但唔該小心d啦

上連登認真死鳩左啦

港鐵真係好黃
依家著哂制服 比哂提示

聽人講返工用成人然後放工用綠卡
減低左好多風險

Which app?🥺🙏

成堆人伏o係閘後面就一定有伏啦，著埋制服就更明顯

你班撚樣日日屌黨鐵就日日幫襯佢
你地對唔對得住班手兄

買小童飛？

仲搭黨鐵
on9

pin #12 啦樓主

btw 最好就梗係唔搭黨鐵，我都幾個月無搭

push

仲跳緊閘

罷搭啦

佢要屈你根本你拗都冇撚用
佢只會叫你一係上庭一係 500 食屎狗

最撚無恥

Samsung電話

想問下有無啲channel可以俾大家日常報料, 咩站咩出口有查飛狗, 等大家可以留意下？

我想講
有啲和理非其實搭黨鐵俾正價我都算，心理上叫做無欠佢 etc.，但係查你飛嘅時侯唔該唔好好聲好氣咁樣對待，基本上佢哋出份糧就係預咗俾人屌老母做過街老鼠社會垃圾。
查到你嘅時候你撚吓佢扮下痴線佬都好過直接俾佢哋。

你地諗下班查飛狗就係讀唔成書又唔去增值自己嘅社會垃圾，自己根本就係揸住雞毛當令箭，你仲唔屌下佢哋發洩吓平時俾老細鬧嘅情緒點得。

其他如果有能力嘅一喺唔好搭黨鐵一喺就用特別嘅入閘方法去搭黨鐵，記住唔好送頭送錢俾佢哋賺。

查飛嘅全部著制服

罷搭鐵阿 而家高危時期 狗鐵無錢要捉人罰錢

唔通喺佢面前拍咩 梗係安全先好用

用成年都冇事 睇用家醒唔醒水姐

Samsung payment

咪搭啦

你肯定依d 係屈你?
罷搭啦 根本一用就係理虧果邊 人地點會放過你

係咪九龍灣站

即係等於你喺成班狗面前裝修俾人捉到就話停止裝修.....

當然我唔支持用綠卡，一係唔搭一係跳閘

唔好哂果幾蚊
同佢講插咗飛出唔到
有免費飛出

on9九龍灣中間先重防前後無人
利申早幾日先爆出爆入

我不嬲覺得綠卡ON9
有人 -> 唔用得
冇人 -> 直接跳
根本唔需要綠卡 袋返張成人仲好

綠卡已經最低風險都叫人唔好用
其實出入閘稍為留意下點都唔會中伏
你見成堆minions都照衝既話就冇計啦

同意, 所以唔好同佢拗, 有咩事走o左先

同意 最鳩就係用綠卡
又要比人捉 黨鐵又賺正價
跳就最實際

班便衣好陰濕架
有時匿埋一二邊扮等人扮交收

要捉都係500
不如用2蚊平咁多

勁
學到嘢

我之前係跟人尾出

用三個星期就賺返，驚閪

眼見咁多黃色野

就知要用返正常入啦

除非d仆街係便衣就更要小心

做咩唔搭巴士,扮乜撚野?
其實只係好撚愛國愛黨愛黨鐵
想用另類方法送個人資料同錢比中共駛?

照用的話我無嘢講

見咁撚多人就搵個過出口或者轉站啦，仲出嘅話基本上係搵命搏

仲搭

次次都係閂口好撚明顯咁企係度，你都要用綠卡就你抵死啦
身上帶開兩張八仔

得罪講句
抵撚你死
仲坐黨鐵

成日話唔見飛 然後你懂的

又係你？
上次就查身分證叫人唔好搭
今次多人查唔好搭？
你係黨鐵pr?

咪係 個聲又一樣

2020啦，重坐黨鐵？

珍

仲有拎出閘象會問你你邊個站入閘？幾錢買？

要做足功課

咪撚情緒勒索啦

呢幾個站黑點黎

啲撚樣問我咩站入 叫我補飛

起碼狗告唔到我偷野？

搭巴士小巴點用綠卡呀

咪就係
狗鐵總部就係果度

戒鐵第 215 日

黨鐵狗唔會有咁多人守住咁多個閘口
用得綠卡就唔好怕麻煩行遠d

一樣策略

搞清楚係咪真係屈先

發夢見到遠程最抵用 方法
見到閘口有查飛狗就買張最近嘅成人單程飛 5蚊
去到閘口喺佢面前拍綠卡 唔入 再用單程票入
出閘用返綠卡 再掉撚埋佢張單程票令佢蝕

見過官塘站d南亞狗望到個閘實一實

你睇吓張相先

似係
呢個站成日都好多查飛狗

唔會搞咁多啦最多咪叫你補飛

出閘都捉架咩？

正喎

賺少咗好多錢仲要政府貼
我本身一程20蚊，依家2蚊
一個月慳成千蚊，等於人工多咗一千蚊

咁唔好彩嘅就屌柒佢啲機再補

有無tg好介紹

咪玩啦五寶
返工放工時間點樣冇人呀
綠卡仲有得混水摸魚
仲跳閘如果係work就個個跳緊啦

冇搭好耐，就算搭我都唔洗錢

唔明俾$2黨鐵做乜？俾少少力直接推已經過到

係

拍完唔入個閘會點

有啲站冇傷殘閘機

之前有長者教學，練習下先

Details?

依家好似轉返由黃衫做查飛。

大西北巴打入埋呢個

痴線得過你？
又要屌又要搭

我個日直接大大聲屌佢老母 佢懷疑我用長者八達通 我話學生八達通同長者八達通唔撚同聲，成日做撚埋啲on9嘢 個時入職無教你？叫你站長黎處理搞咗佢成半個鐘 處理個時佢仲想捉其他人我叫住佢你咪走啊解決完件事先好走再唔係報警

西鐵特別多狗 巴打小心

去另一個閘口咪得._.

跳啦
練體能阿

睇定啲揾啱位出驚條撚

試過有次睇到冇位 光明正大行去閘機
哎呀唔好意思呀知點解壞左係咪去補飛
黃衫直接畀我出左

啱呀 不過之前有啲便衣曱甴或者藍屍鍾意義務幫手捉人呀嘛

冇錯重點就係出

巴士又係一樣藍？ 有咩分别
緊係港鐵啦屌 又有份交稅

同意
我樓下個站嘅職員(藍到仆街)識得我，日日見住我著老西入閘都冇事

用咗半年，健在

總之你手持有效單程車票入閘 捉唔到你
呢個方法就最安全 慳到自己錢 仲令黨鐵蝕錢

得唔得㗎

點樣拎塊IC出來

真心問 如果我逼住要搭鐵 用學生八達通 其實我都係學生 佢查飛 我照跑走 其實有冇事 想撚死班畜牲

梗係冇事

唔驚狗搜，老屈偷野

其實佢要捉尻你 佢慢慢check你八達通有無入過站都得 佢話你無入站記錄你個下都唔知點答好 最好就話我學生黎所以買特惠因為我有學生證唔知原來唔得 睇下佢點先好過

9月1用綠卡至今 慳咗4800
淨係試過一次喺細站入閘
俾2件藍衫1黃衫圍 全身而退

黃衫人姐下話 咁撚顯眼成隊人就調頭去隔籬閘口/站出啦

「無申請學生身份」唔work㗎喇

啱
你咁撚大動作
又見撚到成堆保安同黃衫係到
格硬出閘實收皮架

可能個職員好人掛 我有幾次咁講佢都話唔可以 唔好有下次

冇事 但嗰大前提係佢哋懶得跑去追你

唔L搭地鐵就無風險啦

去其他無咩人嘅站出 好似觀塘 牛頭角 緊係揀牛頭角靜咁多

戇鳩由721開始跳未比人捉過

話我學生黎所以買特惠因為我有學生證唔知原來唔得 <------罰9硬500

好似好好渦 捉到都有張成人入閘飛

黨鐵藍，我又要搭又要捉我，屌你呀黨鐵

狗巴藍，我又要搭又要捉綠卡學生卡，屌你咩狗巴

匯豐藍，我去打劫又要捉，屌你咩匯豐

藍食肆藍，我去食霸王餐又俾人捉，我屌你咩藍店

我覺得如果唔小心被捉，不如照俾錢算。
下次小心啲就得
根本長期同小心啲就賺梗

依家有啲站用綠卡會著紅燈

成班on99 最直接咪撚坐！
早啲起身行多兩步當做運動
依家你用綠咭，跳閘，載多你一個成本會多左？

單程飛唔係45分鐘咁計嘅咩？

有人看住就唔出住啦廢事煩

咪有單程飛

仲坐？屌你啦

上水站每朝都有三、四隻特例隊(灰狗)查飛！！
其中一隻叫KK (正即係PC狗)

駛咩跑 首先同佢同佢訓下話 好人好姐幫霸權欺壓基層窮困市民 沙中線 高鐵 超資幾多錢 你要香港市民埋單 你都有份比 你都係打份工姐 咪鳩行鳩企咪算 仲要幫手打壓

佢要罸咪比佢罸

即係你見到十個人你都覺得自己跑得走既, 你咪試囉

2個鐘

有時趕時間邊有得計

其實用得綠卡, 不如真係試下唔搭狗鐵好過啦

係呀係呀 個個唔搭黨鐵 靠路面交通
塞到放工時間就返到公司啦
仲有黨鐵係用香港人錢起 點解唔搭得
盲反搭黨鐵撚全部收皮

上水呢d好撚高難度 有人睇住閘機cam, call人落月台捉返

地鐵前線好黃

真, 畀佢罰500都只係我正常車錢既一半

咪就係
見到咁既陣容都去
就抵撚死啦
1條友都已經唔博啦

用綠卡唔該帶埋白卡

個肥仔真係唔識㗎啵

都係嘅
試過有次喺klt出，十幾隻狗守住c出口，之後就行去h出，一條友都冇

一次過撚四五個都咪話唔過癮 諗起都扯扯地 俾佢捉完 等佢鬆懈啲 又再跑過

罷撘最撚實際
如果係冇得揀一定要搭
咁就當我冇講過

坐巴士咪無事囉

啱啱黃大仙有3隻藍衫查添

係
尤其係住大西北過海返工，原價每日差唔多$30！一個月俾佢促一次都有賺！

用得綠卡就係想平, 你叫人搭返巴士小巴正價做乜鳩

睇清楚先入/出閘就得，理鳩佢著咩燈

班友真係唔駛交稅先講得出

啱啊
如果俾正價就大大聲慢慢撚佢
但佢串柒柒日日查飛以為好威威
班垃圾仲低等過啲狗啊

721 你唔記得咗啦？

白卡還白卡，綠卡還綠卡
綠卡好似係長者卡， 後生用就入硬
白卡係傷殘，無人理，傷殘有好多種佢唔會問

黨鐵日均載客量咁撚大 就知大部分人冇得揀

有冇咁誇

次次啲查飛狗嚟我個站都一定有人中招，有幾邊出入口，佢淨係守一邊，睇實有無黃衫咪得，咁都做唔到就唔好用綠卡/跳啦，乖乖地搭巴士啦，未夠班呀

成班黃衫棟係度仲拍廢老卡真係抵死架wor
少少警覺性都無

Be water

捉到咪仲曬時間

直頭唔洗返工出街先會咁覺得

100個都唔知有冇10個跑。 香港人係東亞儒夫。 守規矩就俾足錢啦

有啲地區搭巴士真係極度唔方便

啲圖係九龍灣地鐵站？ 返放工時間無人查，少人先會查啫

見到黃衫都跳的話
佢個腦真係傷殘

唔需要停
追撚過幾次啦
全部閘有查飛狗咪跳欄出
追你咪跑lo
跑唔贏就抵撚死，都係比500
咁撚廢就練跑啦
跑都唔跑既我無野講
咁低成本既抗爭郁下就話停
點樣光復香港呀

其實上水站嗰幾隻灰狗好易認 你上Google可以搵到好多人個樣

我用左綠卡咁耐都未見過有人check飛...
可能啲站偏僻小小
利申天水圍牛

罷佢地老母搭, 我天水圍去荃灣西返工, 夾鐵先4個字, 搭巴士可以咁快咁平?

不如認真申請張傷殘卡，正當2蚊搭車好過

其實得Samsung機可以用八達通

跳左半年閘都無事
根本就係班人唔識睇時機用廢老卡

直頭唔好坐狗鐵啦

總之一句 出入閘前睇清楚 安全先出入閘 搭之前睇下情報
有心用就要提高警覺

天水圍有查飛狗, 不過真係好少機會見到 已經爽用左半年有多

咁除咗抵死之外俾唔到第二個答案你

屌 天水圍閘都唔洗跳
推旁邊啲手動欄慢慢行出 響都唔識響

捉到畀500 都抵撚過一個月畀足正價, 而且手腳快跑走都仲得
根本唔抵死

腦殘者無藥救也，
閘機係要提防 啹架兵 、黃衫人，
黃衫人少啲都唔會點追，外判公司的人更加唔理，
係驚啲大媽大叔多管閒事要插手，惡過佢就得

點樣extract 個coil

屌 巴打唔識字咩 香港呢個面積人口
係冇可能單靠路面交通

長遠真係有賺

我住係黨鐵沿線, 巴士小巴貴得黎仲要慢同無位坐, 稅就交撚左, 唔搭鐵真係自己搵自己笨

日日返工 跳閘
根本除左黨鐵狗之外
唔會有人會捉你

保守估計，要俾佢哋捉五次先夠我慳返嘅錢

原來唔係抗爭post，係無賴post，都係出返去先

根本係低風險高回報既行為

但牛頭角得一個出口
觀塘多啲出口易啲玩

捉唔到就變相加人工

唔想坐學渣電單車代步,幾萬蚊部,每月同搭車差唔多費用

你話有便衣捉人都話姐
而家4，5條友企哂係到都用，真係幫佢唔到

用左幾年都冇事
1. Telegram有alert group，要入就留tg
2. 每次出入閘望清楚先
3. 新站/轉車站特別多人捉
4. 比人捉嘅話宜家好難走得甩，而且狗可以拉你返狗屋，可以選擇比$500，計返你都係有賺

預早D出門口囉
咁撚驚比人捉咪
又要驚又要用

唔可以比佢尻捉無責住負起碼搞佢一陣等佢捉唔到其他人

Ching就快一年了 殺咗幾多隻狗呀

呼籲各位立即停止使用綠卡搭地鐵

好型後尾佢點 真係叫站長？

所以跳開欄

但觀塘佢太多出口都有人守位相反牛頭角佢左手邊有條柱遮住咗出口所以無咁覺眼

可以屌一定要屌到佢盡 增加佢捉人成本

天水圍有查飛狗 不過係輕鐵個邊同中間個出口先有人查 天盛屏山個邊無人查

未用過呢類app 不過想提返巴打
如果係要將手機number/可以辨識到你嘅資料同八達通連結的話
千祈唔好咁做
點解個個都話出去時要帶散紙 唔好帶自動增值/個人八達通
就係唔想比佢地拎到資料知你幾時出現喺咩地方
所以盡量keep 住用乜鳩功能都冇嘅八達通

見到多查飛狗就唔好喺嗰度入閘 扮下等人 再慢慢搵個嗰啲單一嘅闊閘口入

抗爭都係要靠無賴
你用人地既規則玩, 永遠都嬴唔到揸莊個個
滿口仁義道德只係儒夫先會

每個月真係可以慳到二千幾蚊

真!

啱
如果自己俾正價俾人查務必撚化吓佢哋
發洩下自己啲情緒
如果唔舒服記得千祈唔好對住人咳，一陣散播病毒就唔好喇

係 最後佢call機叫站長出黎另外一個客務個職員都搞唔掂 佢本來叫我入房傾我話有咩係到講 （入到房仲得了）

冇人叫你係人地重防個陣送頭
再者玩跳欄其實安全好多

泊車駛唔駛錢

同埋慢慢撚佢等佢捉唔到其他人

如果再捉多次會唔會俾黨鐵告你詐騙？之前睇新聞見過類似嘅事

你如果周圍去點止呢個數

PUSH

我個時仲要趕時間同佢講唔該快少少我趕時間 佢仲串柒柒話我要check清楚先呢個係我職責

ching好型 學生比人捉真係食無敵星星咁滯 大大聲屌柒佢就得

你呢個留言咪又係無賴
扮咩君子呀小人

點會除牌, 黨鐵賺得多都係靠物業商埸而唔係火車地鐵

唔會，你肯拎$500出嚟就冇事
佢地有份落袋

加上帶埋口罩洗驚出樣比人知
瘋狂屌柒佢地就岩

無搭鐵好耐

佢見你係學生先搞你，真心無見過佢搞打工仔

佢哋最鐘意叫你入房，入完房撚化你
俾人捉盡量都話唔入房，係咪想非法禁錮

你大大聲話問點解

入到房真係咩事都唔知 係出面起碼有其他人睇到仲可以叫人拍片

係一隻都無呀!
廢炎爆唔起更加唔駛諗

党鐵其實係暗黃
變相俾錢我哋洗

後生係原罪
大家小心

最重要佢每日都過海返工 人工每個月多幾千

啲中年職員最鐘意捉後生

channel 好有用呀, 多D 人入一齊報哨邊個閘口有traffic9
另外党鐵職員知道又點? 報流料? 一分鐘咁多人出入, 好快就update

真
大家俾人捉千祈唔好入房
問返佢有咩權，邊章邊條有呢嗰條件

我試過當面俾錢佢，之後鬧到佢好似隻狗咁！好撚爽

觀塘線我見過主要係旺角 九龍塘 九龍灣 觀塘 油塘多職員check其他都算少

咳撚住拎嗰五百出嚟，睇佢要唔要

其實連登未有post個陣都好多人靜靜雞用
邊有咁多白卡佬呀真心

正仆街嚟 仲要好多佢哋自己都係後生
賤過地底泥

最慘500蚊唔係佢袋落袋仲要比人屌一獲

屌還屌， 記住忍忍口唔好爆粗， 黨鐵附例， 講粗言穢語要罰錢

搵成就感 你有權力去亂check人又唔洗負責任

traffic9

穩陣好似係D出口個邊

用綠卡嘅話 離遠見到啲黃狗有動作就即刻跳閘跑返出去啦
出返去即刻吹唔脹
用返成人入 去出閘位拍返張成人/綠卡出閘waive返
兩張都有入閘record睇你想用邊張

係
好多西裝友都用緊
中環都唔少

一日坐底慳40返工22日慳到9舊 未計出街
真係柒頭先坐狗巴

返工收工時間大把特惠聲

咳撚住咁俾佢，再屌下佢
睇佢夠唔夠膽接嗰五百

有佣分架
唔係佢地邊會咁落力捉人

唔知佢哋點分呢？
試吓約人太子站交收，13個黃衫跑去追一個手足
四方八面咁去捉
心諗$500 13個人分 每人得$38.5都咁落力

靜啦屌

我有個fd之前個個月買都會票
新界返港島工
9月先後冇買過

831之前我都有屌人用
但831之後，我就65歲

順帶一提依家啲新機 綠卡嘅話個screen顯示餘額啲字會大隻啲

稅就交撚左, 唔拎返自己舊錢仲要貴價益返巴士小巴
依D叫抗爭咩?

啲無社會地位嘅人揸住雞毛當令箭
以為自己好叻叻，搵雞碎咁多

其實高層日日坐冷氣房搵多你幾倍人工唔駛做
係咁勁就唔駛做呢啲垃圾工
街邊清潔工更加有尊嚴過佢哋

無撚點鳩人啦
你用飛入 點check你8仔？

$500，好過比狗拉入狗屋煩9你

一個月慳嘅夠比人捉2次

傳染病毒喺唔啱㗎，千祈唔好咁做啊

你指卡？

你黨鐵唔係上到高少少職位其實同reception無咩分別

試過入閘前見到成班狗 我即刻轉正價飛
格離個ol仲呆呆下見唔到咁用特惠
奇在有隻狗叫停佢嘟機 嘟完又比佢走

重點係狗巴同Van仔多數係藍 比正價坐根本on9

買多張一個站單程票
兩張一齊拍

呢個正解
同埋班畜牲有部機check到你有冇拍過果張八達通
唔好諗住「 部機冇反應」 佢地會放過你
會叫你去control room上訴
而家control room有狗
入得去以為會放過你咩

唔係跳閘手足既話, 屌人搭鐵既人根本無好好思考過

出閘仲理佢咪On9

其實比佢捉得太多次 有冇咩問題嫁

Me too

佢又無汁法權力
申手捉你係襲擊同非法禁錮添呀

邊有咁多巴士搭
都係果句 如果全香港都搭巴士 巴士站人龍應該長過皇后大道東

自己知好啦講出嚟做乜撚嘢呀? 到呢一刻仍然用兩蚊搭車高風險低成效慨人就知佢地係硬頸啦! 你認為佢哋會用你個方法咩? 而家揚咗反而害咗用呢個方法嘅人呀! 你以為你好醒其實你七姑碌咋。

一般智力, 視力正常都唔會捉好多次
我估最盡1, 2次已經醒晒

班傻鳩會扮睇唔到, 不願面對現實

與其話搭唔搭
最緊要係有哨
以前有哨好方便我做運動
而家老喇

高風險低成效?
懷疑你有無用過

［再開］睇下譚得塞幾好人

都就快65 拎定啫

咁多黃衫緊係拍返正常八達通走啦

張卡系咁 你可以拎天拿水浸（應該）
之後會得返d線，但係咪正常用就唔知

TG 只係輔助, 最緊要帶眼行路

咁多人都沖埋去就抵你死la

邊會講邊邊安全
通常都係講邊一邊唔安全架姐

我屌你啦!有咩事比人捉又話無人幫!幫你又比狗咬，你數數因為兩蚊雞搭地鐵引致幾多單幫人手足比人拉!

咪on9 啦 試過三次都無嘢講返最近一個站

謝謝

畀500咪無事, 拉乜鳩?

嘩你好清高 你有無去711

好人好姐用乜撚廢老咭？自認自己廢定未老先衰？

點屈 綠卡係人都買得 未有受害人何來偷 就算叫黑警黎都冇用 哂大家時間

用咗兩年半 專登會簡啲偏啲嘅出口 如果有啲人好唔自然等人咪高度戒備

Btw 有朋友做狗鐵 佢話唔會再有便衣狗 原因係有人投訴著便衣捉人唔公平 而狗鐵又接納咗個意見 想求證

吹牙？

你咁撚cheap，去埋m記食兩手飯啦仆街仔

二手飯

我唔明成堆人企係度仲拍個個位係咩玩法

唔明 ！！

你小心踩界，協助他人犯法拉得架！

唔搭咪得囉
你用綠卡搭佢無損失㗎
咪又係納稅人填返

巴打咁堅，我都係間中綠卡間中跳
大站通常都俾錢，2蚊好過罰3000

你係黨鐵股東？

咁多人係到仲老廢老卡抵比人罰錢啦

快啲報警啦你

屌你老母關你撚事一

老實講睇到黨鐵咁多黨衛軍，睇到都已經唔想搭啦，搭巴士起碼成程個人都放鬆啲，舒服啲

識唔識分租用版同零售版呀柒頭mon po狗，吠兩聲嚟聽下啦

佢有冇損失唔關我事
最緊要我有賺

洗鬼報，大把cid有上嚟睇文

好驚呀

條友又飲蒙牛又上支那網架

老既無截?

個納稅人咪就係我囉
我填返自己條數有突啦

飲撚壞腦

黑警就係要曬你時間

老嘅截黎做咩

用多幾次長者卡，壓下驚先

睇路喇，上得山多⋯⋯

綠卡都要錢，寧願人少、近出口位跨欄

利申：講緊奧運項目

比心機用多啲

非必要都唔搭黨鐵啦
用綠卡你都係要俾兩蚊黨鐵
一程兩蚊 來回四蚊 一星期$28 一個月$112
少一個人搭 黨鐵就無得賺$112一個人
用綠卡又有風險
搭巴士咪仲好 又安全 無風險

有心
望清楚先出/入閘

罷鐵吧！

總之要小心 每次出入閘都當自己過緊馬路

兒登仔搭巴士都用廢老咭

啱啊
除咗放工返工，我平時都有用
Catch me if you can

啲人扮老扮長者

快啲捉我啦

仲用八達通同搭黨鐵

捉我咪最多500
我除口罩咳撚住俾嗰五嚿佢啊，夠膽咪收囉

lm

黃屍腦係咁上下智力

搭巴士比正價架柒頭

天后站成日有黃狗，反而銅鑼灣好少有

比狗偷左account用？見你以前啲post都唔係咁

WFC, 我根本唔會會理佢賺多定少, 因為佢有商埸物業根本唔會蝕
最重要係我都唔蝕就得

態度正確

呢個真

真係多撚謝你講出黎

邊個tg group

利申而家日日係屋企冇搭黨鐵 但驚之後返工起唔到身要趕搭黨鐵

比$112狗鐵
比>$500新紅基狗巴

留tg

佢講緊嘅係入閘已經有狗 平時緊係唔洗煩

自己小心留意下啦

其實入閘前留意下...有無人s企左係度....左望望右望望

可能係⋯⋯

我宜家又要用長者卡搭党鐵出去喇
仲準備咗500蚊
夠膽就嚟捉鳩我，我咳撚住俾佢

咁行路去任何地方好無
巴士公司有冇俾啲白衣人喺站頭打鳩啲乘客?
有冇俾差佬上巴士亂棍打乘客?
唔係個個都咁有錢每程都call黃的

拒絕規條主義

成7個月冇搭過

幫推，唔好咁做同埋搭其他交通工具啦

老人卡搭佢幾個月多左d錢拎後食黃店唔撚好？
俾佢捉咪大大聲同佢講我坐撚左幾年啦 傻閪 呢度$500唔洗找

有時冇得揀

做得查飛狗，都唔會有人性

可能你除埋口罩，咳住俾佢，連500都慳返

番工俾正價 放工跳閘

無俾狗偷ac，我自己都用咗綠卡成年
用綠卡本來就係一件要好小心嘅事，child登仔post成日講到行動咁兒戲係害死手足嘅最大兇手

你見到一大班黃衫人都仲要喺嗰個閘到出入除咗智障仲有咩好解釋？前排話班狗喺電梯口到check卡你咪行樓梯囉，見步行步，見招拆招都唔識就真係咪撚用綠卡，圍返皮都唔夠你罰500

即除口罩

你呢D行為仲衰過大陸人，用廢老卡係垃圾中之極品

on9少少野就驚

驚你就比正價啦傻仔

咁美心夠無扑鳩食客啦你又反
鐵路公司香港得一間 邊有得反 全世界去坐巴士咩 一係你叫200萬人集資買起狗鐵喇

咁先危險 走都走唔甩

啲app駁埋電話 個人資料睇曬

都有連登仔成日講唔好送頭要講成本效益，明知前面有鬼仲用綠卡係咩玩法

咪係

長命都係醒目仔

最多咪換個出口 行多5分鐘
駛撚咁驚咩

全香港幾百出口邊有咁多人守

驚就預早少少出門口
唔對路都可以換出口行

收皮啦屌你老母

睇路呀，垃圾

尋日美孚都重防

返支那啦大陸狗

上大陸網用邊個台最快最順

捉9我呀屌你老母
捉唔撚到正垃圾

都係罰500姐 驚9

我垃圾都不及政府同党鐵垃圾啦仆街
以前喺連燈或高登傾用綠卡會俾人屌，點撚解而家冇人屌反而咁多人用啊？用你個屎忽諗下啦
屌你老味
對住呢個仆街政府，仲同佢講道義，係咪on9
我行為衰過大陸人，咁党鐵又算乜鳩

搭巴士

屌你老味，夠膽咪嚟捉我囉
我一陣上水出
醒五百俾你洗

你話你衰比便衣查飛狗就可鄰啫
成堆黃衫企係閘口你重用綠卡入
咁樣叫挑機wor
正常呢啲情況就買張平價單人入閘
出閘跳啦
或者直接唔好搭鐵

我係港鐵會點做呢？
係A，B出口佈署大量黃衫狗（疑兵）
係 C, D 出口佈置便衣狗，跟住d 人就會係C ,D 出口俾班仆街捉曬

冇用
等人多先出
好似跑馬咁，你攔得邊個

無，傻閪先係7-11買野
清乜撚野高呀，避得就避啦

講就易，事實係間唔中就有人比狗捉，只可以話要警醒D,同埋要有隨時跑走既心態

黨鐵比狗搭
正正常常又要查呢樣個樣

黨鐵元朗同太子站兩單野同支那根本無分別, 用返支那手段對付根本係以牙還牙

黨鐵只可以claim 半價
佢都係蝕錢

黃衫都有幾隻，裇衫個d就真係黨鐵自己人，著tee個d好多都外判特別係d新站會成日見到，個班外判理鳩你跳閘定綠卡

去荔枝角公園個個細出口，未見過有人捉

便衣狗有樣睇 正常等人嘅人發夢/玩手機多

自己執生啦，見到咁嘅環境
未入閘嘅轉搭巴士啦
入左閘去counter補飛

真喺要小心，更有可能冇啦啦cut你卡

都係個句 一係你就用到唔好俾人捉到
咪撚又要貪平 俾人捉完又要上黎求救要人救你

pie and tat果邊有無先

咁多個出口

宜家企埋係閘出面咁仆街？

罷搭黨鐵 刻不容緩
有得班黃衫佬日日罰企

啲傻鳩會同你講 一定要有骨氣 要罷坐 免費都唔坐
一定要坐巴士 九巴良心企業
現實就係巴士又慢又疏又貴
真係免費既話肯定成村人去坐

冇搭好耐

其實黨鐵唔係主要靠票務收入賺錢
佢請查飛狗擺明係搞鳩你
醒少少啦屌

免費搭車都要用腦

道高一尺魔高一丈
好多比人捉都因為玩住電話入

已經用左半年，有minion咪轉閘出
安全起建既仲可以上tg check哨站
同埋冇人叫你成隊minion都照嘟咁蠢咖嘛

你都可以拎返張成人出黎話你已經拍左，但你部機無反應
有人試過啦 班黃狗點會信
如果堅持綠卡 應該要望清楚安全先拍 唔安全咪用番成人/搭巴士

跳側邊既欄easy好多 通常無人望

個樣侯生扮大學生唔驚 啲聲一樣嘅

用左兩年完全無俾人捉過
有時見到黃衫照用綠卡
不過梗係小心使得萬年船

垃圾查飛狗

屌你老母，我宜家用兩蚊搭由上水返党鐵走啦，捉我未啊？

用兩蚊搭車拍馬都追唔上佢哋啦

樓主pin呢個

其實你地想搭可以繼續搭畢竟呢個係道德約束黎 遵唔遵守無咩所謂
不過第一件事係你經過左721831 良心仲過意得去咪搭囉
第二件事就係 如果somehow俾人捉左 咁就唔好上黎要人安慰點樣啦 畢竟係自己揀搭嘅

你要搵100個原因 話咩交左稅又好 路面交通負荷唔到又好 都唔緊要 最緊要過到自己個關 咁就得

不過我就覺得食藍店同搭黨鐵一樣 搭左同食左都唔洗咁大聲講俾人聽自己做左因為呢個行動就係散播緊個訊息 話俾人聽搭黨鐵同食藍店唔係一件羞恥嘅事黎 大家可以放心去做

而家連阿嬸都捉

邊有人咁撚豬咁大個人企係度望住都照用綠卡

麻煩啲都行去巴士站

Push

唔割

如果真係想為運動做返啲野 可以去幫襯黃店

係啊
慳慳埋埋都幫到唔少
又可以捐下錢
又可以幫襯黃店

pish

話入飛仔既
之後跌左ok？

下次唔趕時間就屌到佢懷疑人生

比人捉到如果跑唔走就比$500算
拖得越耐越衰 分分鐘黑警黎埋就唔同玩法

我趕番學我都寧願遲到撚佢

一個月內無入閘記錄，出閘去客服話補飛得太多次，會比mtr扣起張卡
要留名留地址寄通知書先拎得返

利申： 扣過卡，果陣亂填地址同名，無左張仲有幾百蚊卡

大圍試過
但嗰時冇理，喺佢面前照出

其實真心 自己醒水少少，綠卡唔係問題

not ok, 試過去問, 都係要罰幾百, 話要賠番張飛既錢

sick玩了

唔搭鐵

Btw 九龍灣站長期有人睇好似係

用綠卡有時喺一種表態，並唔係因為慳錢

831後返工放工都係搭巴士，假日揸車

如果你附近無黃店 你會唔會入藍店食飯唔俾錢？

弱弱地問句
學生同長者唔同聲架咩

日日都用 暫時未比人捉 屋企個站無乜人守
一個月都慳左800蚊，捐番去蘋果/立場

九龍灣站

我唔確定印象中好似唔同不過我個下大佢，佢又真係呆咗

點樣迫住搭咁慘呀
又要屌又要搭

真送頭

手動欄唔係lock住架咩 竟然推得開？？？

尋晚先出完

仲要依家查飛狗通常都有鏡頭係心口 好似冇乜便衣查飛狗

講真
比人捉過就會好小心
便衣仲容易認
利申 被捉過 反送中前已經用咗兩年

我個名

To 尋日染髮手足

唔洗咁大動作
自然馬到功成

查飛係睇燈而唔係聽聲

真
佢部查飛機見你無記錄
解乜釋都無用
最多只可以叫佢開單 唔洗即俾

坐巴士，家住大西北，買九巴月票一個月都慳到錢

冇錯係我自創嘅

其實一樣聲
心諗幾時唔同左聲
手足下次小心d

你搞到我諗起嗰次我女朋友話前面有個便衣特勤隊 點知其實係個啊伯刨馬經

嗱 你有禮貌佢都唔會想幫你補飛
無啦啦多幾蚊條數唔靚仔
如果你係靚女 免費出入都得

一係就唔搭 一係就俾返正價啦 你俾佢捉一次都蝕到仆街啦

Exactly，大家心態上要進化
未試過用綠卡嘅就試下 未試過跳嘅就跳下
要用行動相信自己心入面嘅信念
如果唔係十年八年之後我哋就會變成鵪鶉香港人 慢慢慢慢就會變成順民/奴隸

第一點冇用架 你拍個下有優惠個閃燈同聲
佢地就知你有其他卡

因為香港人本身就係曱甴（For 適應力方面 ） 適應力太強
嗰班藍絲鬧緊我哋曱甴 其實佢哋都係
同埋可能呢排成日去藍page嗰邊留言 已經有少少黐咗線

出開 其實唔算黑

Pish

便利店唔得咩？

利申: 試過晒

都係曱甴都幾多優點，喺生態上都不可或缺
勿相認

Same

就咁睇圖
班友好似係企係電梯一落黎嘅位置伏你

你上黎做五毛鍵戰仲肉酸啦

唔夠膽用綠卡／跳閘嘅都唔該幫幫手增加佢哋捉人成本

過馬路: 停一停，望清楚

真接罷搭好過啦

咁多黃衫都衝真係。。。

半年未俾人查過 見到職員/可疑人士就轉閘

我早幾日都係，眼角睇到幾隻查飛狗後我照入閘，入完後佢地0交流直接衝埋黎

宜家真心唔建議用綠卡，宜家有d會企係月台同電梯口查
堅持要用嘅麻煩諗定退路

當你搭電梯落月台個陣見到成堆制服而又冇車黎，已經冇得走

總之長玩長有， 個標題改撚過啦

試過幾次，佢地主要唔係捉落月台
通常捉落車果班人

點解要扣，即時拎返唔得？
我張卡出唔到閘入唔到閘姐，d錢仲可以拎黎買野同搭巴士

捉落車仲簡單啦，可以去第二條電梯或者搭或者行樓梯

我試過用人群掩護冇截到我，我見佢地識截落車個d所以係度提下各位佢地某一日可能會截落電梯個d

利申返先：我係用學生卡+有學生證係手，純粹唔想俾d查飛狗截

企撚晒係度都用就抵死啦

好多站都加固左

可以的話就咪再搭鐵啦

做世界冠軍唔係要次次都要贏，係要識得點樣係出事個陣補鑊同解決

仲搭黨鐵

A

揸車多

冇架 唔識唔好9up

你見到咁多狗都照拍無人會救到你

Pinnnnnn

Push.

到而家仲搭地鐵一律批鬥

都係個句
咪撚搭咪冇事

唔好俾教條主義綁住啊

唔使啦 直接去櫃檯同佢講跌咗飛買返張成人飛就可以

真
狠狠咁屌佢哋一鑊
起碼增加佢哋查飛成本

你聽邊個講？
我有friend做過喎

拍完唔入閘嘅話佢會計你入咗閘咩

嘥氣啦，根本班友就係咁搵藉口去r著數，要罷搭果d一早罷左啦

唔小心拍撚錯卡 拍左廢老
用返成人單程票入閘先

你當時用綠卡定學生卡？

請唔好好再坐黨鐵
增加人流令佢哋有廣告費

學生卡，但佢個次冇check我證

唔信就算

拍完搵手推/用手掃一掃 個人唔入呀

長知識了

利申 冇得揀先搭鐵

無恥果然就係無敵
講真，我真係做唔出

個3條友on9啫 屌你4，5條友棟係度都係佢地面前拍 咁唔係送錢點先係 個個話跑走理論 佢地一話報狗咪又係乖乖地比錢 咁撚多人守就咪撚搭鐵或者用第二個入口入啦

利申用左半年綠卡

利申：之前見過有手足出事，之後特登會袋定多張成人八達通，一見到有人比人咬就用多張卡入閘，大叫先生你跌左張八達通啊,剩係諗到依個方法

見多人就去第個岀入口

改改標題：呼籲各位怕事/唔識執生人士立即停用綠卡
用咗成半年俾人埋伏過1次 即刻黑面講唔好掂我就行走
唔可以俾佢feel到你驚/淋善

當然你見到成堆人喺度 就梗係用第二個閘或者用返成人算啦

同問

cls

佢地一定有借口，唔方便，沒時間呀，一定要搭呀
最大原因是2蚊加方便啦，你地唔是以為佢真是收2蚊呀?你比2蚊，我地交稅幫你地比埋尾數呀，屌
貪2蚊就貪心2蚊啦

永遠唔係方法work 唔work
而係夠唔夠多人去support, 做到有成績又話你無用，無效果

勿鬥黃分化
謝謝

中環站試過，電梯口查飛，不過我一個華麗轉身走

遲啲出傳票叫你上法庭
詳細可以起我底睇吓po

呢啲聽講撞開佢哋就得

啱啊 直頭係唔同站，唔同情況，唔同時間都可以用唔同玩法

有手有腳用廢老咭死全家喇你

要睇情況玩
我朋友上年跳/爆閘到而家都無事

淨係識上網吠，誅九族啦你

真 諗番起都覺好痴線

不嬲話罷港鐵商場先係重點

不過冇乜人理

好呀

冇乜搭唔知其他邊度有
我見過屯門有

擺明問卷狗

唔好話制服狗
見到有普通人企喺度都唔入啦

岩呀，同佢講話你出閘拍卡冇反應

咁佢就會當你係入閘拍唔到卡，然後問返你係邊個站上車，俾幾蚊就可以出到

不過記住綠卡一定要搵機會返出閘，唔係張卡lock 左，要去客服先搞得掂

高成本 低效益

直頭未撚搭黨鐵,
等佢吸光廢老藍屍銀包錢,
我冇搭起碼半年,
閘都廢撚事跳,
由黨鐵出白金俾班過氣狗

吠你老母，好人好姐用廢老咭你一世都比人睇唔起！為平果幾錢出賣自己人格，做人光明正大D好唔好？

我都唔撚搭

光你老母，好人好姐俾正價搭黨鐵你一世都比人睇唔起！為人格出賣自己良知，做人醒少少好唔好？

張圖我上carousell搵渣

do 左綠卡，唔入，收埋綠卡，do單程，個特惠燈會熄左，入閘。出閘用綠卡，單程送去堆田區，發夢完。
可以唔使掃個閘扮入，發夢見過幾次。

如果唔俾錢俾人發現淨係罰$500大把人食完藍店唔俾錢拎去貼黃店啦 用下個腦先講

九龍灣B出口九成時間都無職員

次次跌飛都免費出
有次遊行個呀叔唔俾我免費直接跳閘

附近無黃店 我會去遠啲搵黃店
而唔係冒險去藍店唔俾錢
因為我可以確保100%唔會俾錢藍店賺

撘車一樣
你轉其他交通工具 就100%唔會俾黨鐵賺

跳閘同用綠卡始終都有機會俾人捉到
反而俾更加多黨鐵賺

所以就算食藍店唔俾錢罰$500 都唔應該鼓勵
因為有風險俾藍店賺 你會反而幫咗對家

呢場抗爭要用下個腦 而唔好為咗啖氣去浪費資源 要記住初衷 就係唔想俾錢黨鐵賺

依家唔撚係呀
果次我真係唔見咗
佢話要收返唔知幾多錢 我即刻屌柒佢 我話唔用兩蚊都算好撚好啦仲話收特別費用？ 我自己有辦法出去

每次有黨鐵post就總會有人講罷搭唔好搭。
但現實係香港人對黨鐵既依賴已經入骨入血。
有D地區往來唔靠黨鐵甚至要付出三倍時間同車資。

米就係 如果真係罷唔到鐵就應該警覺性高d醒水少少啦 睇餸食飯 去counter話自己前一個站入唔知點解出唔到閘都有賺啦下話

驚9 醒小小根本好難比人捉到 一個月慳成2000

呢個係港共政績黎.......逼香港人依賴狗鐵....

停乜撚野用
見人望住都用咁on9?
樓上都唔知幾多巴打未俾人捉過

咁串 佢call馬捉你啊

真 直頭綠卡都無用
未試過中招 連跑嘅機會都未試過

又會好多原因可以搭鐵

又食MX
因為...因為...因為...

結果罷鐵罷藍 得你自己係真罷

望都唔望就出入閘咁被人拉都係佢on9

搭其他車係麻煩左, 不過得罪講句, 有幾撚麻煩
趕時間我都算, 係咪真係次次都趕到要搭党鐵

夠膽咪收囉
都預咗佢罰五百

制服

利申: 懷疑自己中咗中国武漢肺炎

沒收左張卡
要留名留地址，然後寄返張紙先，再比你去指定客服拎

緊係買最近個站 5蚊 無狗看門口果陣5蚊都慳返

雖然係咁但出入都要醒醒定定
長年唔見一次黃衫狗，結果有次掛住玩手機瀨左野
非屯天元

又推番上熱門

推禁錯制重推

你個張普通卡定學生卡？佢用咩理由扣你張卡

聽講而家會有查飛仔喺大堂樓梯/月台呢啲陰濕位查人飛
仲危險過守閘嗰班

push
i always say thats so stupid
為左果幾蚊比狗咬...

隨身袋住2張卡架啦。

後尾先知原來 一個月太多次得無入閘記錄又出閘會鎖卡，唔可以即時拎返/要留資料先得

扣完，想拎返就要留地址收通知書先得

自己睇清楚 同埋好多站既無/壞 閃燈 人地一定唔會知

唔明點解咁耐都無人組隊打鳩班查飛狗

Cwb 朝早好多架
大時大節（21號，31 號）仲會係藍衫狗企

如果麻煩，又真係食MX 咩

講一套做一套

2000蚊就唔搭啦
依家咁樣搭一年慳7000蚊

其實搞咁撚多野
點解唔直接搭巴士算